如警察想挽回聲望就請立刻去元朗拉晒班鄉黑

此計百年難得一遇

拉完又點 過幾月咪又係唔告

至少可以話俾市民知警察有執行職務

幾時有講過班狗想挽回聲望

狗欺善怕惡 點敢同d牛屎佬打

希望佢地仲有一絲良知

推

希望佢地知道咩叫執行職務 咩係唔應該做咩係應該做